蒙古妹都幾正bor

光復對馬！

衫又冇除 有幾撚正呀